Интерфейсы
    --Один класс - множество интерфейсов
    --Интерфейс - Описывает поведение (множество методов)
    --По умолчанию паблик
    -- От интерфейса нельзя создавать объекты
    -- Обязательная реализация методов
    -- Плюс - слабая связанность (На примрере мерса и бмв и гаража Привелегированные)
    -- Пример с несколькими интерфейсами у одного класса и нафига
    -- Раньше методы были в интерфейсах всегда пустые (Описание поведения без реализации)
    -- С 1.8 default методы
    -- так же стали доступны статические методы
    -- все методы ПАБЛИК (или Прайвет c 9-й версии только для самого интерфейса)
    -- Статические константы в интерфейсах (просто поля будут иметь public static final)
    -- Интерфейсы могут наследоваться
    -- Интерфейсы могут быть вложенными в класс
    -- механизм обратного действия (слайд 120)

Энамки
    Слацд 130








